賣漫畫

因為入左坑玩玩具
一執就就左10幾年儲落既漫畫想賣
執執下就發覺不得了
5蚊本
大埔交收

有d興趣想收爆粗band友 可惜我都冇乜位

想見下喪巴真身

小妹14歲蘿莉
btw幫我留住先 過幾日再決定要唔要

有冇龍珠劇場版

D書好似keep 得幾 好想要death note

Tg: @cks0724

有興趣爆漫同死囚樂園
想問係咪齊一套?

唔好意思
因為我無用開tg
已經嘗試聯絡兩位

扮工輕力一推

輕力一推

正喎有風之soccer

睇coco大
早排先掉晒d coco

想要飛輪少年+死筆
tg: lung113

有興趣摔角少年牛蒡男

Thank you

所以我成日同人講 唔洗買 買黎托咩 遲d又賣

有好多以前都有,但早幾年已經賣哂/送哂

後要飛輪少年
Tg
@ltcsaya

神龍之謎
反手聖光劍

龍鬥氣

訓前一推

Down 個 tg 開 contact 嘥你幾多時間？

多謝推POST
已經聯絡左

扮工一推

屋企咁大

全部塞落一個書櫃度咋

dan dan入樽王好野黎

當年睇coco介紹

高橋努同大久保篤都唔錯

Tg:whatheld
想要 keroro/dn/souleater/妖尾/風之

death note同飛輪少年已售出

又搵到少少

呢套唔諗住賣SORRY
全套1-14
我得1-13

而家先留tg會唔會太遲
@gill5240

我想要超級考試王

居然會有小泉麻雀同超冇力氣戰隊

咩都睇下

晨早推一推

搭單🙏🏻

$100全走

套火影齊唔齊先？

唔齊+有人要左

爆粗band 友賣左未？

有人要左

超級考試王
爆粗band友
爆漫
飛輪少年
死亡筆記
己售出

好濛 請問有冇荒川爆笑團？

無

少林學園齊唔整齊

唔齊

推多兩日算

大埔撚搭單放1-72期全套狐忍，有d期數封面巢左，同埋紙變黃

有興趣留tg

另外仲有一套爆漫，都係大埔交收，有意留tg